深圳灣 3/2 11:00pm 有防暴巡

魔法師們小心
唔封深圳灣，可以想引你地

Popo最好長期留守

狗守深圳灣=已達成目標

只求義士們小心

已變長期守門員

成功引狗去接近帶菌者

最好奶埋肺炎死黑警

推比手足睇

肺炎啦condom狗

各路英雄

實則虛之 虛則實之

咁多強國人出入，等睇班狗中肺炎

應該大量便衣 去吸肺炎

班狗硬仆硬街 聽講有土製火箭炮

等班狗自己中招

機場巴士站都有狗

推

你班防暴吸多兩啖武漢病毒

唔係咁開心呀, 恭喜晒呢隊人

話說剛才見班狗，好似口罩都無戴

push